有無天地無用fans?

當年魎呼都係女神級，然後又有蘿莉，可以話係所有今日後宮元素嘅始祖

收皮啦
亂馬先係囉